推到完場(The impossible-海嘯奇蹟)

有蜘蛛仔同obiwan

個阿媽好靚

sell蘇黎世保險

對波爛左

阿媽死左？

好睇

成家都好好彩

lucas

從外國遊客角度出發拍出天災後的絕望感，出場人數少再加上迫真的災後環境係好有代入感